唔少公司同NGO都要同事放AL NPL

好多都講明如果工作唔可以係屋企做就一定要放AL NPL
依家延長到3月
即係好多人成個月份糧就咁冇左
到底咁都唔反抗既仲係唔係人

問2. 誰決定年假的日期？
答2.
年假日期應由僱主在徵詢僱員（或其代表）的意見後指定。僱主須至少在假期開始的14天前以書面通知僱員年假的日期；如雙方同意，可以較短時間通知。

好撚有問題
假期係我既但係僱主決定

無論佢點要你放年假，一係比14日通知期，一係雙方同意早放

冇「被放年假」呢個講法

竟然係咁
有好多份工home office 唔到 就一定要翻
我個間 要湊仔女 先有得request放假

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認